聽日要返新工，好驚好想死好想辭職

國慶番乜工

份工閪咪要返

辭啦屌

加油 頂硬上

國殤日喎！